	
Tarea 3 LDM
===========
Autor: C.A. Carlos Ceballos Romero
-----------------------------------
Tema libre: Poetas de la Generación del 27 
------------------------------------------	

Instrucciones para obtener una experiencia adecuada de la presentación:

Abra el documento index.html que encontrara en el repositorio y se lanzara el navegador,
(no precisa de conexión a internet).
La página esta creada para su correcta visión en **I.Explorer 8.0** con una **resolución de Pantalla 1440x900px.**
	
        

Conclusión. 
-----------
En esta tarea he centrado mi atención en el uso de Css ya que se ha hecho bastante
Hincapié en clase acerca de su importancia para conseguir soluciones estéticas en 
Nuestros site Web. Tenia unas leves nociones de HTML y la verdad CSS me ha parecido bastante
útil para solucionar el gran problema que se me presentaba a la hora de hacer agradable el sitio
creo que he conseguido lo que me proponía ya que mi proyecto ha quedado bastante intuitivo y calido, 
tanto con el aspecto final como en el tema.

Espero que con los conocimientos adquiridos en esta tarea mi proyecto Web final sorprenda bastante.



	